散播「將女團變性奴隸」方法！ 男網友被罰2萬

▲Lovelyz被網友在網路論壇上傳含有性汙辱字眼的文章，經紀公司向該網友提告。（圖／翻攝自Lovelyz FB）

圖文／鏡週刊

韓國女團Lovelyz出道6年，經紀公司對在網路上散佈惡意文章與造謠的網友提告，今（7日）一名30歲男子涉嫌在韓國某論壇發表「如何將Lovelyz變成奴隸的方法」為題目的文章，因含有對Lovelyz某特定成員姓名的性汙辱文字被經紀公司提告，而他被告還不滿反擊：「論壇上每天有數千條留言，我那一篇算什麼。」

首爾中央地方法院一審結果，判處該男子韓幣100萬元（約合新台幣2.47萬元）罰款，針對留言男辯稱自己只是數千則文章中的一小則，法院表示，該則文章故意使用刺激、貶低女性的標題引起注意，非常惡劣，而且透過流量大的論壇用文章汙辱受害者，造成被指名道姓的受害者與親友，甚至粉絲都造成了傷害，罪行嚴重。只是，該名男子並沒有案底，承認犯罪時態度算好，才予以100萬韓元的罰金判決。

近來韓國爆發以Telegram軟體設立色情聊天室的「N號房事件」，經營者與會員將女性當做奴隸，以她們的身分資料要脅，拍下裸照或色情影片，被捕的經營者之一「博士」趙主賓，還曾聲稱握有女偶像的相關情色影片，但至今尚未有受害女藝人出面。

夜煙美珠做我奴隸

娛台色狗醒定啲la…

殺雞儆猴

Lovelyz就算把啦

友哥大把錢比佢罰

點解 幾淫

嬰靈做奴隸岩曬啦 其他就做我女友

愚樂台啲色狗肯定要罰唔少錢

娛台最尊重女性 係會研究點樣將自己變成佢地嘅性奴隸

娛樂台傻狗rip

奴你老母弱智仔食屎啦

樓上嘅一個都走唔甩

30歲男子🤔

老老豆豆要18+睇其他團好過啦
肉體仲要比她們更加青春

泡菜仔是咪咁中意玩sm

下 例如呢

牙滿隊野（走腋）

痴線咩咪色啦

扮乜 我實事求是
男團女團根本就係為解決人類性幻而存在

系

非色情
但屬於00後的她們擁有青春肉體是事實...
呢D咁基本既常識你都冇係點樣做到黑驚？🥴

有冇本身段野睇下

連登日日諗點樣色情啲idol都冇罪

想做美珠性奴隸